有咩開心得過阿狗輸波發爛渣

肉鳩酸

賴黑哨
又唔諗下k6冇紅牌

樓主畫漫畫未 咪偷懶

我阿得益冇問題
你地49000得益就有問題!!!!

有，下場我地唔洗打普巴。